請問有冇見過我隻狗?

弱智矮撚 推

不可或缺既小螺絲李彬豪返到公屋搵老豆哭喪未